{"translation-revision-date":"2022-09-20 08:29:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Powered by HTTP header":["Cabe\u00e7alho HTTP de Criado com"],"Pingback HTTP header":["Cabe\u00e7alho HTTP de pingback"],"Emoji scripts":["Scripts de emoji"],"Generator tag":["Metadados do gerador"],"oEmbed links":["Liga\u00e7\u00f5es oEmbed"],"RSD \/ WLW links":["Liga\u00e7\u00f5es de RSD\/WLW"],"Shortlinks":["Shortlinks"],"Atom\/RDF feeds":["Feeds Atom\/RDF"],"Search results feeds":["Feeds dos resultados de pesquisa"],"Custom taxonomy feeds":["Feeds de taxonomias personalizadas"],"Tag feeds":["Metadados de feeds"],"Category feeds":["Feeds das categorias"],"Post type feeds":["Feeds de tipos de conte\u00fado"],"Post authors feeds":["Feeds de autores de conte\u00fados"],"Global comment feeds":["Feeds de coment\u00e1rios globais"],"Global feed":["Feed global"],"Post comments feeds":["Feeds de coment\u00e1rios de conte\u00fados"],"Personal logo or avatar":["Log\u00f3tipo ou avatar pessoal"],"Select a user":["Seleccione um utilizador"],"Add another profile":["Adicionar outro perfil"],"Other social profile":["Outros perfis de redes sociais"],"Site representation":["Representa\u00e7\u00e3o do site"],"Link suggestions":["Sugest\u00e3o de liga\u00e7\u00f5es"],"Insights":["Detalhes"],"Social description":["Descri\u00e7\u00e3o de redes sociais"],"Social title":["T\u00edtulo de redes sociais"],"Social image":["Imagem de redes sociais"],"Remove image":["Remover imagem"],"Select image":["Seleccionar imagem"],"Replace image":["Substituir imagem"],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Isto adiciona a autoria e uma estimativa de tempo de leitura ao fragmento do artigo quando partilhado no Slack."],"Article type":["Tipo de artigo"],"Page type":["Tipo de p\u00e1gina"],"Usage tracking":["Rastreio de utiliza\u00e7\u00e3o"],"Check out %1$s":["Visite a %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Temos cursos online gratuitos e premium para aprender tudo o que precisa para saber sobre SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Quer aprender SEO com a Equipa do Yoast? Visite a nossa %1$s!"],"Learn SEO":["Aprenda SEO"],"Schema":["Schema"],"Personal info":["Informa\u00e7\u00f5es pessoais"],"Organization logo":["Log\u00f3tipo da organiza\u00e7\u00e3o"],"Organization name":["Nome da organiza\u00e7\u00e3o"],"Organization":["Organiza\u00e7\u00e3o"],"Select a user...":["Seleccione um utilizador..."],"Upgrade to %s":["Actualize para o %s"],"Multiple keyphrases":["M\u00faltiplas frases-chave"],"Get %s":["Obter o %s"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Pode editar os metadados de SEO para este tipo de conte\u00fado personalizado na %1$sp\u00e1gina da loja%2$s."],"Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Site title":["T\u00edtulo do site"],"24\/7 email support":["Suporte por email 24\/7"],"The text link counter helps you improve your site structure.":["O contador de liga\u00e7\u00f5es dos textos ajuda-o a melhorar a estrutura do seu site."],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["A funcionalidade de conte\u00fado principal permite-lhe identificar e filtrar conte\u00fados principais no seu site."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["A an\u00e1lise de legibilidade oferece sugest\u00f5es para melhorar a estrutura e o estilo do seu texto."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["A an\u00e1lise de SEO oferece sugest\u00f5es para melhoras a classifica\u00e7\u00e3o de SEO do seu texto."],"SEO analysis":["An\u00e1lise de SEO"],"%1$s recommendations for you":["Recomenda\u00e7\u00f5es do %1$s para si"],"Text link counter":["Contador de liga\u00e7\u00f5es dos textos"],"Cornerstone content":["Conte\u00fado principal"],"Superfast internal linking suggestions":["Sugest\u00f5es r\u00e1pidas para liga\u00e7\u00f5es internas"],"Save changes":["Guardar altera\u00e7\u00f5es"],"No ads!":["Sem an\u00fancios!"],"Facebook & Twitter":["Facebook e Twitter"],"Social media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00f5es das redes sociais"],"Easy redirect manager":["Easy Redirect Manager"],"No more dead links":["N\u00e3o mais liga\u00e7\u00f5es quebradas"],"Increase your SEO reach":["Aumente o alcance do seu SEO"],"Variable":["Vari\u00e1vel"],"Available variables":["Vari\u00e1veis dispon\u00edveis"],"Admin bar menu":["Menu da barra de administra\u00e7\u00e3o"],"SEO title":["T\u00edtulo SEO"],"Readability analysis":["An\u00e1lise de legibilidade"],"Format-based archives":["Arquivo baseado no formato"],"Bold the last page":["Negrito na \u00faltima p\u00e1gina"],"Author archives":["Arquivo por autores"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["A liga\u00e7\u00e3o para o seu site, com o nome e descri\u00e7\u00e3o do site como texto \u00e2ncora."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["A liga\u00e7\u00e3o para o seu site, com o nome do site como texto \u00e2ncora."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["A liga\u00e7\u00e3o para o conte\u00fado, com este t\u00edtulo como texto \u00e2ncora."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["A liga\u00e7\u00e3o para o arquivo do autor deste conte\u00fado, com os nome do autor como de texto \u00e2ncora."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Dentro das informa\u00e7\u00f5es pode incluir as vari\u00e1veis abaixo, que ser\u00e3o substitu\u00eddas pelo valor \u00e0 direita."],"Content to put after each post in the feed":["Informa\u00e7\u00e3o a inserir depois de cada conte\u00fado do feed"],"Content to put before each post in the feed":["Informa\u00e7\u00e3o a inserir antes de cada conte\u00fado do feed"],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["O uso da fun\u00e7\u00e3o de breadcrumbs \u00e9 explicado %1$sno artigo da nossa base de conhecimento sobre implementa\u00e7\u00e3o de breadcrumbs%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Como inserir breadcrumbs no seu tema"],"Blog":["Blog"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["Prefixo para breadcrumbs de arquivo"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefixo para o caminho de breadcrumb"],"Anchor text for the Homepage":["Texto \u00e2ncora para a p\u00e1gina inicial"],"Separator between breadcrumbs":["Separador entre breadcrumbs"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"404 pages":["P\u00e1ginas 404"],"Search pages":["P\u00e1ginas de pesquisa"],"Special pages":["P\u00e1ginas especiais"],"Date archives":["Arquivo por datas"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["Pode definir o t\u00edtulo e descri\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial ao %1$seditar a p\u00e1gina inicial%2$s."],"Homepage":["P\u00e1gina inicial"],"Person":["Pessoa"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Breadcrumbs"],"Search":["Pesquisar"],"Breadcrumbs title":["T\u00edtulo de breadcrumbs"],"Pinterest":["Pinterest"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"None":["Nenhum"],"Meta description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"General":["Geral"],"Tools":["Ferramentas"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"XML sitemaps":["Sitemaps XML"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/new-settings.js"}}